【最後召集】今次區選，你只有兩個選擇

1. 投保皇黨
2. 投泛民本土
3. 投白票
4. 投廢票
5. 唔投

咦？又話得兩種選擇嘅？

冇錯，因為後面三個選擇，都係投保皇黨啊！！！！！！

(同求哆啦a夢嗰幅圖)

冇人回

我自己推算數

再推一下

保皇黨以外嘅都可以選擇，唔好射落海

我們再無分化的本錢

推

原出處係呢幅圖啦

沉咗？

再推啊啊啊啊啊啊啊啊啊

自推（1／10）

自推（2／10）

自推（3／10）

自推（4／10）

自推（5／10）

自推（6／10）

自推（7／10）

自推（8／10）

自推（9／10）

自推（10／10）

一定要投啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
唔可以射落海！！！！！！！！！！

岩先投票邊得閒 而家幫你推